轉陣

其實咁多日嚟，我哋都已經攞得唔少嘅勝利
我講嘅勝利，係贏到世界各地嘅傳媒雜誌報章，都報道緊我哋香港人係幾咁文明，我哋呢一刻，係要話比全世界人聽，我哋香港人做嘅決定係正確嘅，我哋唔可以比人哋話我地黑衫係暴力，唔可以比人哋話我地係野蠻，唔好俾機會人哋話我地係以暴易暴。
係而家呢一刻，我哋更加需要”和理非”，勇武呢刻要做返防守嘅崗位，我哋而家呢一刻，呢兩日，唔係要攻擊，我哋反而係需要防守！
因為喺全世界嘅呼聲，而家已經夠哂大。
記我地唔係玩緊食雞，我哋而家對抗緊嘅係暴政。更加黑暗嘅，係所謂嘅中國式人性！
如果你認為係玩緊食雞嘅，我想講，我哋更加需要戰略，而唔係需要一直衝。
我哋要令我哋受咗傷嘅手足，傷得有價值，而唔係白白犧牲。
我哋，唔需要更加多人犧牲！唔需要更加多人死！更加多人受傷！
我覺得，而家應該要停一停，睇一睇，睇吓大陸有咩反應，用呢兩三日睇下，如果佢仍然用硬手法，我就陪你哋一齊死過！

下面呢一句，如果真係喺去到最終極嘅情況，我哋大家就一齊套用啦⋯⋯
“順勢而為、借勢而進、造勢而起、乘勢而上！”

By廢人

我做咗好多年CD ROM，不過真係有感而發...

如果唔啱聽，請隨便攻擊🙇🏼‍♂️

參考烏克蘭《Winter On Fire》
因為和理非而得到人民認同，雖然會死傷，但可令中立同良知嘅政府部門走向和理非嗰邊從而分化政府內部。
所有政權都係由軍力同警力去支撐，如果將呢方面分化令到軍力/警力流失（即係辭職或企人民嗰邊），咁政權就會瓦解。

我哋自69開始至今咁多次都屬於被打，只係去到714沙田商場內困獸鬥先真正主動反擊一次，去到721元朗先令全港中立同唔出聲嘅人動搖（尋日今日各界同政府不同部門出嚟聲討）。食住個勢嘅話確實有晒理由去升級暴力，但我哋乜都無嘅情況下727落元朗只會令大家有機會犧牲/受傷，亦已被「反對不反對通知書」即係100%落單喺黑警度，咁之後我哋會少咗人。通常畀黑警拉過一次嘅人，唔會或甚少再走出嚟，因為已被坐監或驚前途或種種因素。

要長玩長有嘅，要「即聚即散，即散即聚」，戀戰只會無謂嘅犧牲同落單。如果大家有留意到，黑警好怕被起底，因為佢哋自知自己做梗違法嘅命令，所以無No同遮晒樣。
做個文明嘅和理非，被起底嘅黑警就合法性（雖則都無）嘅追究（如朱經緯同暗角七警）。
721元朗事件，727去衝突只會一次性嘅傷害。識玩嘅就學佢哋咁玩恐嚇「見著黑衫就打」；而我哋玩「被起底嘅人就小心出入同住所」嘅恐懼（如河妖爸媽墓碑）。

統參考建議